本打手想買部iPhone for telegram

如題
最好全新 6以上因為5仔個mon得4寸水行不限
筆直1200 因為預咗隨時棄機
You know what I mean 請出招

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

好難仲有全新

細鋪點睇 會唔會好多鬼機

唔洗問一定鬼到仆街，華強砌機

我有部個mon有印iPhone 6 64GB，你啱$800俾你

JM9

有印不了

Save返

1200 Android算啦
可能仲快過你iPhone

預咗即棄唔係應該買鬼機積木機先啱？

where

都唔好咁離譜啦

真係咩

去Apple搵部最平o既出

1200蚊點買新機呀師兄. 自己識check買隻2手啦.
7plus以下既冇出新機好耐.

p.s 細鋪賣電話10年.

第一眼見到樓豬個名以為睇錯

上dcfever 啦

8都要3899

睇細鋪6仔16gb 1260水 師兄點睇
16gb都唔介意 反正淨係tg+連登